"Juegos Play-Doh VISITA MI Facebook Page:  https://www.facebook.com/surpriseegg En este video les muestro este juego de play doh se llama ice cream sundae cart o carrito de helados en espanol.play doh es un play set muy divertido, con este paquete puedes crear muchos postres de plastilina play doh como helados de plastilina play doh, nieves de plastilina, pasteles, waffles, malteadas,nieves ,sencillas dobles y hasta triples, conos para nieve de waffle, waffles para desayuno, chispas para decorar helados, paletas de nieve y mas.
Este set de play doh incluye todo lo que tu necesitas para crear estos ricos helados y golosinas de play doh o o plastilina."